大陸西有乜好

【悲慘婚姻】公屋男上樓5年 新移民妻勾佬再分公屋

平時玩下咪算
沉左船就等死

心機重

溫柔體貼根本係個伏黎

純呀

易食掛…
易食嗰啲都好撚柒
靚嘅都唔會受你溝啦

純呀～純粹為錢呀～攞完錢派帽

條友咁似窮人唔好生仔